有冇人公司大廈其他層有確診 但仲要返工

HR仲 sd email嚟話管理處會叫人洗冷氣
所以照常返工冇得wfh

好想劈炮唔撈

G chi

而家食飯係公司食又唔係出去食又冇得食

驚咪唔好做囉

點解唔洗返？

咩點解？仲返緊呀

快手好好休息先

我 樓下有人確診

樓上寫字樓中左

可能一休息就係半年

仲洗唔洗返公司？

有冇提過wfh

咁你wfh仲危險啦

一星期最多兩日WFH 真係多撚謝呀

聽講洗冷氣d消毒藥水殺唔到武肺

利申： 番工棟野中左6,7個都仲要番

擺明求其放D消毒就算

要

我公司一星期2日 分a b team

好過我冇

我都覺得殺唔到 我果棟仲要淨係洗中招果層 但我心諗中央冷氣一早走晒全棟啦

食飯點算 而家焗住要買返去食

好過冇

Hea到痴線遲啲變辦公群組

點解

我

有同事確診，佢就去左駿陽邨，我地就照返工。

講就講辭
睇死咪又係照返

支持劈炮

海富 已經中過兩單
仲要未試過WFH

哇 你果間仲衰過我果間

頂 俾你識穿咗

共免之 我呢到都係兩單

用攬炒心態會唔會開心d呢

今日收到email話大廈有人確診
hr話會清潔reception同廁所
聽日如常返工

我呢邊都係咁好癲

用生命去攬炒

九龍灣宏天

又返工啦

公司話輪流放 放放下 依加無得輪 放緊可以繼續無限放 返開繼續返 無任何措施 好唔公平
大家同grade department Random排人放 工種 係完全唔需要係office
垃圾公司

同意

報衞生署啦

有
公務員
有層公務員確診左
話消左毒唔驚
跟住有整冷氣既人員確診
都係話消左毒唔驚
跟住宣布wfh
都係要番三日

咁似我果間 話輪流放 點知放第一日就話都係唔好wfh了 第二日返公司唔該

長沙灣政府合署？